女人=被害妄想症

係唔係痴線？
女人係咪覺得自己有塊西 大撚曬？

話俾全世界知 終於有人對佢有興趣

痴線架 咩視姦呀 下次話人性幻想係腦姦你呀

#metoo

真係有病

開名啦

其實上次仲見到佢影老人家相，話做咩唔早d死左佢

好心唔係頂得順，就唔好做護士啦

睇黎遲早望下女都被入罪

護士話晒都有錢既